{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100953",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페휴가"
    },
    "text": "江原道旌善に位置する九切里にあるカフェは、幸せな時間を過ごせる静かな村に位置しています。 ここは来るだけでリラックスした雰囲気で、様々な料理と一緒にコーヒーを楽しむことができ、訪れたすべてのお客様に良い思い出として残すことができる場所になろうとしています。 営業時間は毎日11:00から21:30までで、毎週火曜日はお休みです。 旌善から江陵方向に車を利用すれば約1分前後で到着できるので、帰りも不便ではありません。主なメニューはアメリカーノで、価格は5,000ウォンで構成されています。当カフェでは、提供されるサービスや食べ物、飲み物に最善を尽くして、皆に幸せを伝えようとしています。 楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェは江原道旌善に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "毎週何曜日がお休みですか？",
            "answer": "毎週火曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェまでのアクセス方法は？",
            "answer": "旌善から江陵方向に車を利用すれば約1分前後で到着できます。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューはアメリカーノで、価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "このカフェは静かな村に位置しており、リラックスした雰囲気で幸せな時間を過ごせます。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなことができますか？",
            "answer": "カフェでは様々な料理と一緒にコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お客様に提供されるサービスや食べ物、飲み物について教えてください。",
            "answer": "当カフェでは、提供されるサービスや食べ物、飲み物に最善を尽くしており、お客様に幸せを伝えることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェでの過ごし方を教えてください。",
            "answer": "このカフェではリラックスした雰囲気で飲食を楽しみながら、幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気について教えてください。",
            "answer": "このカフェは来るだけでリラックスした雰囲気が漂っており、お客様に良い思い出を残すことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 374
    }
}